連登越黎越多黃衛兵

連登仔入黎睇下啦 感覺連登已經越黎越多黃衛兵
屌醒下你地

「你係咪真藍呀？
擺你喺北角打人啲相出嚟睇下？」

推

「hi sir」

乜事？真心問

屌原來直播吸
先前睇民條友學炒蛋

今晚呢個live真係講得好有道理
其實大家係咪真係想好型咁輸

今晚屌人屌得高汁啊

有時間入去睇睇

隔離PO個樓主開撚完個批鬥PO即刻縮返入老母個閪到
最好就批鬥到全部自己人變成敵人

成日鳩批鬥同路人都唔知為乜

扮黃youtuber馬田食海底撈

我估呢個係原因之一

睇ing

求搵人整合下馬田今晚講D野
真係講得好撚好

如果真係想好型咁輸
麻煩宜家即刻輸左佢

長痛不如短痛

爭氣啦每個人自己都

吓？!我無睇曬馬田啲片
但佢扮黃？
不過無計，連登只係一個討論區，乜人都可以講任何嘢!
無大台好多於壞，但有時無論乜派別的黃絲同路人，可唔可以唔好太過份!
一隻手指指人四隻手指指自己!
就算戰爭都有平民!
政治從來都係市場學，係無放低自己信念大前提下講真要屎都食地 爭取市民支持!

狠摑班兒登仔一大巴 成班上晒腦

呢個咪佢地目的

搵到少少位就入你搞分化

老實講批鬥嘅都係佔個po嘅少部分啫

分化撚點解要成日搞分化 真心唔明
最簡單嘅道理
多一個盟友點都會好過多一個敵人
甚至乎分化搞到更多人轉呔

係馬田個live睇到留言話
點解藍絲就唔會有人嫌其他人唔夠藍或者排斥 批鬥佢
但係黃絲會咁

少還少 影響一樣比你想像中大好多

唔正視盞好型咁輸